700 qq業績討論區

明明呢排冇咩特別好消息
但仲係可以keep住個升勢
究竟放業績後會唔會帶領港女重上3幻

我都想睇吓呢度啲高手睇法
@358.6 廿首

Me Too Bro